萬聖節關香港班撚屌咩事

晒鳩氣

聖誕同情人節都唔關你事啦 曬鳩氣

老實講有咩節日關你事

清明

農曆新年

毒撚無婚結所以點都有廿蚊收
不過前提係夠膽出街拜年